翡翠台播道啲人食二手飯真係好無賴

佢問人係咪有困難所以食呢啲飯，佢想人哋搭乜嘢答案?

正一垃圾台， 希望佢早啲執笠

就咁問下食二手飯個班人俾我地睇就有用？要俾就俾林鄭睇啦 坐等睇佢每個人都俾五百蚊